回應12歲女童被警膝壓，特首：市民有意見可投訴

一名12歲女童星期日在有示威者聚集的旺角西洋菜街，被警方以膝壓制服並被票控違反限聚令。另外一名新巴司機，同日駕駛巴士時響號，及後被搜出攜帶「士巴拿」，涉嫌藏有攻擊性武器被捕。行政長官林鄭月娥出席行政會議前被問到，如何看警員對待女童的行為，及使用的武力是否恰當等，她表示，市民對執法部門的行動有意見，可以投訴。

她說當局會全面檢視收到的投訴，至於執法引致的檢控，不應由特首評論，因為檢控工作是由律政司負責，不受任何干涉。

可以投訴但係睇唔到

又話唔三權分立

警犬今今鋪連柒婆都唔撐你地喇

投訴？會原告變被告wor

日軍: 對大東亞共榮圈有意見可投訴

有意見可投訴
不過，投訴係無用。

完

去警察投訴課投訴

真係好失望, 居然無戰狼口吻
我期望佢話「警方執法係天經地道」, 絕對正義, 永遠正確呀, 個d野架嘛

官僚式回答,係你教香港人咁討厭呢一個咁仆嘅政府

屌你老母啦 投訴有邊次係成功受理架

自己又話特首係核心係真理
問你又話唔關自己事

投訴完好快會比狗通緝

可以投訴
不過無人會理呀嘛
當香港人on9?

咪傻 佢意思係話 你地投訴都冇撚用

林鄭: 你夠膽既咪去投訴囉

被狗打叫做有意見

投訴會變被告

唔係話三權合作咩？
特首有權評論事件做咩唔叫律政司告鳩個12歲女仔

已訓斥相關警員
完

投訴完比狗告返暴動

你呢頭話冇三權分立，行政主導，咁問你咪啱囉屌！

係咪精神狀態有問題呀？呢頭講完自己都忘記

佢次次都係咁答㗎啦
投訴有撚用咩

唔好咁天真

涼薄的賤婦

引你主動投訴

再搵警察殺左你

即係777同意黑警做法

投訴完
轉頭就撤銷控訴
投訴??食得架??

可以投訴但唔知投訴邊個

投訴？唔驚俾你告襲警呀？dllm

仲咁撚天真, 潛台詞：你咪鳩吠囉, 投訴有閪用咩傻閪

以前就意見接受 態度照舊
依家講都國安法拉柒你啦

好似係當時人先可以投訴喎

尋釁滋事?

冇事個陣就三權集中，有事個陣就三權分立

冇一單投訴受理 叫人投訴

投訴接受 做法照舊

見到罪案發生所有市民都有責任報啦

檢控工作是由律政司負責
姐係同你講投訴都冇撚用

呢賊婆幾時死？

721 廚師

我投訴左 404 not found

在場 = 暴動

合理班狗嘅行為

啲人去完投訴警察課投訴之後咪漏投訴人啲個人資料出去搵藍絲搞鳩你
呢啲都見慣

會變做細路女襲警

屌你老母啦投訴

又準備升職

樓主求幫推
pin

突發香島中學同學因冩光時被校方打壓！

望遠鏡見到

不應由特首評論
痴鳩線冷血到咁嘅地步

你可以投訴 但投訴之後唔成立
如果巴士佬之後俾人告 你可以上訴 但之後上訴被駁回
藍屍：出現得喺現場嘅就係想搞事 阻住至高無上嘅犬隻做嘢就抵拉
屌晒你哋老母呀

一定會放料俾白粉

舊年612佢都係叫人投訴架啦，玩咩。

恐怖份子林奠

你最大喎，你落order咪得囉

訓斥都慳返

投訴公務員就用國安法拉

我都想講

,,,
...因為檢控工作是由律政司負責，不受任何干涉。
,,,

唔係喎，香港特首是道路、真理、生命，要不是藉著林鄭，沒有人能到共父那裡去。

投訴有撚用咩

投訴完會比人告非法集結

係呀 你講乜都會被人話無用
睇你自己想點既姐

解決投訴嘅人就冇人投訴

唔投訴即係當睇唔到？咁仲唔係包袱黑警？

可以投訴
但會幫你撤控

佢就係最撚毒

耍鳩你玩制度

佢就超越制度害香港人

屌妳老母臭閪

可投訴 唔接納渣嘛

當然唔係分立
警權係最大架,同習種差唔多大

試下轉換一個場景。

有百貨公司個售貨員屌個客，有人見到同總經理講件事，你估佢敢唔敢咁講： 你地可以去客戶服務部投訴！

你係成班人嘅阿頭，你唔處理而叫人去投訴，食錯藥呀？
除非個售貨係人地隻頭馬，而自己只是掛名。

睇落都幾似！

Noted,thx

串撚到

向全世界投訴都唔同淋病政府講，因為淋病政府無撚用！

又話美國雙重標準
依家有警暴咪又係唔理

南京市民可向日本皇軍投訴

向美國投訴？收到

收皮啦

喊啦喊啦 叫破喉嚨都無人理你

又Loop

可投訴，冇number，冇得投訴，可以投訴冇number，冇number冇得投訴

如果林約希宜家俾土共捉左 唔知鄭月娥又會同邊個投訴

邊個投訴咬邊個

佢意思係話，你試吓投訴囉，反正成個政府串通，一定投訴無效。

同警曱甴投訴？

天下警察一樣黑

死黑警

林奠心諗：撞低妳個女之嘛又唔係撞我個仔，關我撚事咩，有乜唔滿意自己去投訴囉。

叫姓鄭條八婆打下1823投訴試下有咩感想

又話冇三權分立
咁投訴執法人員就係由特首回應啦

投訴有用你個臭閪死撚左啦屌你老母

可以投訴，不過唔告
你私人檢控律政屍就介入撒控

行之有效機制？

基本上依家777講咩都唔洗睇
已經好廢物無分別

可以投訴但係唔立案，可以立案但係會撤控。

以胸襲警都可以罪成

對港獨有意見
可以向港獨組織投訴

投訴完，告返你非法集結

投訴接受 態度照舊

對美國有不滿, 可向美國投訴

投訴條隊排到2099都唔知受理未

一投訴就拉個女仔

1999 不過明你講乜

9 up 完未

dllm la

可以投訴，但無人會理你
亦都唔會改善

三個受制裁人仕交波

有得推卸就推 唔識答就問中央 中央答乜就講乜
公務員方式

佢自己無判斷力的
廢人一個
比狗更低級

都冇警員編號，告條撚。

投訴姐係仇視狗察 唔信任政府 搞港獨 意圖推翻中央
無期徒刑

呢單野點戰狼

都開哂口話購物買彩粉 又無影到佢係參與活動

藍絲老母都屌啦

廢老會講 好人好姐點解係果日果陣先去果度買野

細路女一打10警

呢d細雞野就算鳩數啦
香島不嬲紅校

廢老點會反警察後生全撚部都係曱甴暴徒

投訴接受, 驚暴照舊

皇軍可以去邊投訴
足總球證旁證全部都係你d人

可以投訴,但要人證物證, 證明完係唔會理/屈番你/訓斥算數

強姦之後唔滿意都可以去投訴

佢無話POPO 錯呀
佢話你有問題可以投訴姐

到呢加都仲同香港人可以投訴

無ID Number
投胎呀？

投訴果個之後捉撚埋你

佢係話個警察會去投訴
一定成功受理

個警察係香港市民，可以去投訴
如果唔係，個警察無權去投訴！

合理

Push

mon post狗睇到未？主子都唔撐你 一句說話都唔幫手講

又話特首係香港核心，人地同你投訴你係咪親自follow?

佢老母臭化西，聽到7婆講嘢真係火都黎，一拳打爆佢個狗頭

如果投訴有用，屌你就唔會走咁多勇武出嚟啦

dllm

阿sir做野吾駛你教，投咩訴呀，散仔會會長快出信要求柒娥道歉

黑警明知係一個細路女，洗唔洗用咁樣嘅暴力？
正常的男人都不會咁對待女人，何況只有12歲

打9你跟住話你可以投訴

好多藍屍講驚唔係應該企定定咩

投訴有用就唔會攪成咁，根本就係城管執法，依家無埋三權分立，仲講乜一國兩制，彭定康果然無錯，香港最終被強國害死

佢覺得無問題所以叫有問題既人去投訴呀

又話自己大曬？

願你早日中回力鏢，死八婆

又自己查自己人
佢真係變左獨裁傀儡

特首撐警打女童，衰過侵侵撐警打黑人

柒婆:你咪投囉 監狗會律政司都係我既人 你覺得會有用咪去投囉

律政司係三權中的行政，不是司法，毫無爭議地隸屬於行政長官之下，佢做錯野行政長官絕對要負責！！！

咪扮司法呀！

我對條八婆最撚大意見

投訴完就會變12歲女童誤導警員及涉及襲警被捕

希望報應返落林鄭兩個仔身上

投訴 律政司撤控 完

屌啦冇number點投訴呀？

法治喎

三權

共權 警權 律政屍權

三為一體

宜家咪向佢地老闆你投訴
洗唔洗向上搵到維尼先投訴到

以前就有用, 依家香港投訴有用嗎

冷血到

把口叫你投訴
個心叫你投井

投訴到架咩....咪再講呢D野啦

雞咁腳逃走 梗係身有屎

人都唔識做學人做官

監警會點會起訴

依嫁呢個世道，只有唔識做人嘅人先可以做到官

然後証據不足無法跟進
利申 未來人

會上報日本，如果發現問題

-->已訓斥相關官員

原告變被告 好野

希特拉：如猶太人對集中營有意見可向聯合國投訴

其實應該要女警捉
依家仲要被男警騎住
蝦細路女唔識反抗
其實係咪可以告非禮

告返細路女非法集結, 拒捕, 襲警

行之有效

比得差佬打都係黃屍暴徒 話之你住附近

投訴完原告變被告

藍絲都有左膠
佢地見到12歲 𡃁妹 又唔係黑衫 條片又無影到佢做過咩
再戰狼得罪全港老母都煩